聽日邊個去書展！

阻止市民買書呀